# Boucle for.

- Si on veut génèrer des tableaux avec 10 nombres pairs comment faire
- Si on veut générer un tableau oû il y aurait des utilisateurs qui ont des noms et des prénoms aléatoire comment faire.
- on ne peut pas utiliser des MAP ou de REDUCE etc... parce que pour généer quelque chose il faut faire des boucles
- faire des choses de façon répété plusieurs fois 
- on n'est capable de faire des choses de façon répété plusieurs fois tant qu'on à pas de tableau qui existe 
- il y a un outil qui existe qui est la boucle FOR
- FOR est une boucle qui permet faire de façon répétitif une action plusieurs fois d'affilée

```
for(let i = 0; i <= 20; i = i + 1){
  console.log('toto' + i);
}
```
